整手機定買過部好？

成日都想問條界點分好
本身有部iPhone7
前排俾人一個唔覺意撞跌
成個mon花晒
本身諗住趁呢個機會換 SE2 或者 iphone11
不過都想整返好部機先，當後備機用
搵咗個c fu用百幾蚊整好，手勢仲要幾唔錯
結果,,,到而家都仲未想換機住

換iPhone12啦
反正用到，草草地繼續用啦

你都講左啦 咁咪唔買囉

買部iphone12做backup

i7無得無線叉電...八達通app用唔到
其實心底裏都係想換...

咁你問人做乜鳩？

咁你咪買囉 講真關我地咩事

明知唔應該買I瘋但又想買
問人期望得到支持
求個心安理得

問聲姐
買同唔買可以有好多準則
想睇下大家通常點決定整定買

蘋果支持環保♻️
整返好佢啦

你啱...
我唔想買新機都真係想環保啲